原來魏搵G走左都市閒情攸主持

使唔使咁多正女做

美加議員講對華政策，
響task2 急要人
適逢人權日，世界上人權被打壓嘅國家或地區唔少，當然其中一個亮點係打壓緊香港同新疆嘅中國！

多國政要發推文關注中國打壓人權嘅情況，精選推文遍布task 1 & 2，大家快啲去回應啦！

記得落hashtag #humanrights #HumanRightsDay 呀～

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

阿沖

@卡勞

日頭刀要J

慧中

gg淫能到

無圖傾乜撚

盲?

camman 收能埋幾多露底相???黑市最少100蚊張

好想攞碌鳩摩擦宋芝齡條小麥色腳

搵G同牙中同場露起碼3舊

撐警西都要